# VKServices 

## Описание

* Приложение разработанно в рамках выполнения тестового задания для отбора на стажировку ВК
* Приложение позволяет запускать ВК сервисы из одного приложения
* Платформа: IOS

## Скриншоты

<img src="Screenshots/VKServices.png" width="197" height="426">

## Технологии

* UI - UIKit: UINavigationController, UITabelView
* Выпилен UIStoryboard
* Верстка - code + NSLayoutConstraints
* Архитектура - VIPER
* Переиспользуемый сетевой слой (Generics) - URLcomponents, URLsession, Result<T, Error>
* Паттерны: Builder

### Устройства

* IPhone
* IPad
* IOS 15.0

### Установка

* загрузить проект из GitLab

### Среда разработки

* реализованно при помощи XCode
* версия 15.2

### Инструкция по использованию

* Тапаешь на интересующий сервис (Юлу) и переходишь на сайт сервиса или открываешь приложение, если оно установлено
 
## Разработчик

* Роман Степанов
* Почта - roma-s01@mail.ru
* Телеграм - @chester_hard

## История верий

* 1.0
